# Unity3rdPartyIntegrationWiki

Wiki for integrating 3rd party plugins such as Google Play Games, Firebase SDK, Facebook...

Hướng dẫn thực hiện dựa theo các mục đích:
  - Đăng nhập sử dụng tài khoản của Google > xem [GooglePlayGames](GooglePlayGames.md)
  - Đăng nhập vào Firebase Authentication sử dụng tài khoản của Google > xem [GooglePlayGames](GooglePlayGames.md)
